日本上季GDP初值按季年率增長21.4%

日本第3季實質國內生產總值(GDP)初值按季增長5%，按季以年率計增長21.4%，兩者都好過市場預期，反映正擺脫新型肺炎疫情帶來的衝擊。

期內，消費按季增長4.7%，資本開支按季下跌3.4%，兩者都差過預期，不過出口按季上升7%，令外部需求對GDP貢獻達到2.9個百分點。

日本政府表示，上季經濟是4季以來首次增長，GDP及消費都創1980年有可比數據以來最快增速，外出用餐、休閑及汽車消費都有增長。

香港人：我要防疫啊 快啲關晒啲舖頭封鎖晒全港

恐懼撚：好驚呀，死人啦

旅行業係咪唔計？

日本生活緊
On9先會仲理感染數同理唔理人戴口罩

唉

經 Amazon jp買左好多野

Donki take my money

都市傳說,日本係衰足30年既世界第三大經濟體

日本就真係內循環啦

don don donki